---
title: Rapat Koordinasi TIM
date: 2014-10-07
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![300px-Oktober_07_2014_SIIK_Rapat_Koordinasi.JPG](/uploads/300px-Oktober_07_2014_SIIK_Rapat_Koordinasi.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat Koordinasi TIM

**Lokasi** : Sekretariat Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 17.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Fahmi Basya, S.Kom., M.T.A
* Ikbal Permana P, S.Ip
* Ida Royanida, S.Ip
* Ai Siti Nurfauziah

**Ringkasan** : 

* Ringkasan : Mempersiapkan mentoring, Strategi Sosialisasi dan Pemantapan Kegiatan.
* Evaluasi :
** Kegiatan mentoring yang akan dilaksanakan harus di hadiri oleh beberapa orang dari tim untuk berdiskusi langsung.
** Sosialisasi dilakukan dengan ikut serta dalam kegiatan Relawan TIK sepertti workshop dan seminar.